覺唔覺愈低質既post愈多人回？

呢個post 應該幾多人回

咁即係回唔回你呢個post好？多人回你咪有機會變低質